[競選] 燒味之王到底係邊個！

我投燒腩仔一票！

燒腩仔應該冇得輸

燒鴨燒鵝雙冠軍

肥叉

紅腸 雞翼 咸強 燒鵝
佢地相生相剋 缺一不可
佢就係燒味之王!四寶!

丫 sry 記錯左 唔係雞翼 係叉燒

我要燒鵝髀

蔥油

葵芳？

咁撚樣嘅一幅圖都可以講得出係邊度影
我都唔知你係鳩估定認真

燒鵝好食，不過有時斬件斬得唔好會食到碎骨好撚煩

不是葵芳

肥叉世界第一

冰燒三層肉
黑毛豬蜜汁叉燒

唔洗講 無食物能夠勝過 燶邊半肥瘦差燒

我之前叫過 個師傅唔知係咪玩野

一半肥係上面 一半肉係下面

孖雞飯被嚴重低估

利申：冇雞不歡

肥叉燒腩雙拼冇得輸

紅腸

燒鴨

燒腩 叉燒 油雞係燒味三大天王

我所有燒味都啱, 揀唔到

燒鵝油雞